究竟打飛機算唔算係運動✈️

如果係咁奧運應該加入打飛機做比賽項目
好多玩法

花式打飛機

活塞運動

基本嘅鬥快、鬥遠都有排玩啦

諗起都扯左